覺唔覺izone飯邊個反映你係咩人

英妹 = 小朋友
牙宮 = 祟日
柔理 = 宅男
娜寶 = 性格好
真真 = 輕度弱智
奈子 = pedo
權F = 咸濕仔
牙純 = 有品味
牙包 = 唔鍾意食菜
車汪 = 眾志仔
牙周 = 社會賢達
彩演 = 感情台MK仔
團飯 = 偽善
anti = 人渣 唔死都無用

咸濕仔

準唔準

食屎啦周庭

又唔洗針對人既

唔係太準

幾準

我係輕度弱智崇日社會賢達pedo小朋友..

我=輕度弱智有品味崇日社會賢達小朋友

一見到izone就失控 Me=小朋友

性格好

最尾好準...

我係祟日有品味社會賢達小朋友眾志仔。。。

489係咩

同人渣無咩分別

追星嘅全部都on 撚尻

追風呢

Wizone=咸濕仔

車汪 = 眾志仔

眾志仔

兜咁大個圈讚我

柔理同牙降點計

你係咩？

有品味的社會賢達